# 0.1-Beta
    - Se rehace codigo de gui y se reutilizan clases viejas desde Intellij

# 0.2-Beta
    - Se agrega opcion de lista de canciones
    - Se permite seleccionar cancion a reproducir

# 0.3-Beta
    - Se cambia lookandfeel a metal por defecto
    - La cancion actual es seleccionada en la lista
    - Ocultacion Automatica de menu
    - Modo Oscuro en tonos grises
    - Boton de menu se muestra solo cuando el menu esta oculto

# 0.4-Beta
    - Se corrige error con icono en boton mute
    - Se corrige error con boton play al momento de reanudar
    - Se reduce tamaño de la ventana para adaptar a todo monitor
    - Se cambia el color del icono cover por defecto para el modo nocturno
    - Se valida la funcion de añadir musica, cuando no se encuentra se lanza mensaje

# 0.5-Beta
    - Se implementa multiseleccion al agregar musica
    - Cuando existe musica en la lista y se desea añadir mas, esta se agrega a la lista
    - Se reduce interfaz adaptandola a pantallas de menor resolucion
    - Se reduce el tamaño de los iconos
    - El volumen se ajusta con un movimiento deslizador
    - Se define icono de aplicacion
    - Se crea clase R para manejar las rutas de los iconos y los objetos relacionados a los colores
    - Se agrega opcion de limpiar todo en el menu

# 0.6-Beta
    - La información de la cancion  como el título, album y artista se ajustan al tamaño 
    del label en los que estan insertados

# 0.7-Beta
    - Se agrega split entre paneles de cancion y tabla
    - Se agranda tamaño de filas en tabla de canciones
    - Se cambia el color del fondo en el menu
    - Se corrige problema con boton de volumen

# 0.8-Beta
    - Se agrega opcion para cambiar lookandfeel (metal, nimbus, gtk y system)
    - Se agrega soporte para Material LookAndFeel (beta)
    - Se agrega soporte para Jtattoo LookAndFeels
    - Se agregan transiciones a los botones de musica
    - Se agrega opcion salir en el menu con atajo de teclado Cltr+Q
    - Se agrega un archivo de configuracion en la carpeta de usuario segun sistema operativo
    para almacenar variables como el modo oscuro y el tema por defecto, el cambio de tema de realiza
    luego de reiniciar la aplicacion
    - Estilo por defecto tipo Mac OSX
    
# 0.9-Beta
    - Se corrige excepcion lanzada al escoger material theme
    - Se agrega soporte de mensajes Toast
    - Se agrega label para indicar el valor del volumen actual
    - Tamaño de ventana se adapta a pantalla
    - Se mejora memoryCleaner

# 1.0-Beta
    - Se modifica interfaz por completo
    - Faltan corregir errores graficos y detalles que dependen de muplayer